祈禱,拜佛,吸引力法則可否爭取五大訴求

向耶穌祈禱
拜佛祈求
吸引力法則
可否令我地爭取五大祈求?
其實超自然力量係咪冇能用，最後都要我地親自出馬